全盛時期N賓一日可以放幾多支針

一程車一次十支都咪話唔惹小

勁人先可以用針做武器，好似東方不敗，岳不群咁

聽講觀塘全線都有佢嘅針

針巴足球